Jüri Weide kaibas, et Juhan Nebokat on teda sõimand, kirjo kuuega Josep, Kassi tappja, ma tahan soo pea naha paljaks teha. See Juhan Nebokat on teda sõimand sellepärast et tema arwamise järel on see Jüri Weide aidand seda wana aidameest Kustas Schmuck kaewo öösi ummistada. Seda on pealt kuulnud, Juhan Birk, Hans Birk, Jaan Birk, Prido Holm.
(ära leppitud 13 Jan 1886)
